肯醒未？ 北角擺明就係一個局嚟

頭先望住立場加蘋果live
蘋果就影住b1出口勁多防暴
立場哥哥落咗去 望住勁多 兄弟諗住出閘
好彩有個白衫街坊 同佢哋講勸走咗佢哋

今日畀人勸掂去北角嘅諗下邊個提出呢樣嘢

未撚試過咁明顯係一個局

Push

蘋果動要問咗警察話係唔係封咗b出口
警察死都話唔係

真係好彩個果白衫哥哥，唔係一堆衝上黎真係全部拉得！

有冇腦 仲去北角真係死都唔可憐 有撚用

push

邊撚個帶人去北角???

唔好再同我講報唔報仇
地面的成百幾二百個警察 如果有市民受傷呢樣嗰樣佢哋要負全責
你哋上去只會送頭仲要送成五十幾個頭

如果白衫哥哥見到我喺度多謝你

大家知道邊個就好唔好cap圖

最撚好笑係班三毛吹到行話要衝北角
話比人知呢到係佢地屋企要守護
打起上黎兩邊拉哂
你估下班差佬扣白衫扣幾耐
扣你就一定48個鐘

PUSH

今日仲叫人去北角送頭果啲，唔係5毛係咩！
自己一定係be water

英皇道班狗仔知道圍唔到人開始亂查身份證

831遊行之後長期罷工
721

推

班警察醜唔醜呀
要啲黑社會支持你哋

聽講佢哋喺度話撐警察有種莫名嘅喜感

北角越黎越多義士去 又狗又支那狗點睇都去唔過喎

唔該捉翻提議條友啦，真係老鼠屎

咁明顯係局都要去都傻嘅

有計，以後遇到危險既局，冷氣軍師真係唔好鍵盤救人，街坊裝報料去地鐵站stop 班兄弟

屌 鰂魚涌站無得走

隔離post已經 證實咗有鬼